書展愛國書商... plot 左比大家睇

好多post 都話書展好多愛國書商
決定plot 比大家睇睇
plot 完先發現多得好嚇人下
去書展既大家 好好支持下